第一次覺得國歌咁好聽

推多啲俾人睇

推

光復香港
時代革命

做咗咁多年人第一次留意國歌歌詞

夾到痴線

的確係幾正

正

光復香港！！時代革命！！

有少少野想講

歌詞match到
credit有心整嘅義士

多啲支持下呢啲網媒

需要我哋課金講聲就得

歌詞寫得好

前奏都好夠霸氣

剪接配樂一流
現場一樣

集體遠攻個part型到瀨

city仔

所以田漢喺文革被人批鬥到死咗

其實我不嬲都覺得國歌d歌詞同今次革命好好絕配

百J不厭

片好睇
歌就

光復香港，時代革命

國歌係毛魔革命之歌,緊係絕配啦,毛語錄重啱用

Mute咗中國人呢幾個字就冇問題

我最期待的片終於出現了

我都等咗好耐
無耐唔識剪片

光復香港 時代革命

其實國歌個主題同DO YOU HEAR THE PEOPLE SING差唔多
都係革命歌
只係佢地用到柒哂

高招用以子之矛，攻子之盾

有冇人放到上微博

好正

CityU校媒嚟

明顯激進青年係同國歌有關, 強烈要求學校停止國歌教育及升旗禮

三大：
UST>City=HKU

光復香港
時代革命！

今次已經可以喺催淚煙中 起來 了，大家加油

爽死了

強制奏國歌要加呢條片同一時間播

厲害了我的港

其實國歌係革命歌，唱住後推翻政權就岩哂喇

冒着敵人的炮火!前進!前進!前進進

義士宣言：不排除成立臨時立法會

原來國歌咁好聽

所以聶耳定唔知田漢未比人捉到去批鬥
寫d咁既詞叫共產黨點算

冒着敵人的炮火同黑警開槍Match撚到

推
雖然我心目中嘅國歌係sing hallelujah to the lord

標題應該係中國國歌

次次聽都覺得係鼓勵人搞革命

唱住国歌storm中聯辦
口交部發言人會講咩

第一次聽到唔反感

share 返支那

推
歌詞無縫配合

如果條片最後位義士掉嘅係手榴彈就好

幾時有個國際歌version

push

第一次聽國歌聽到有啲感動

［元朗］有義士被七個人圍摳！！！

我地係毛主席傳人

冒著敵人的炮火 前進 前進前進進

其實班大陸人唔配用哩首歌

推到上面禁
人類史上第一個禁國歌嘅國家

剪得好好
但國歌依然咁難聲
完

從此 義勇軍進行曲成為禁歌

屌真係好聽啲唔係講笑

國歌offical mv

義士進行曲

國歌鼓勵革命
係咪要禁啦

其實首歌係幾岩用
但好UN耳

留意番
唔係國歌
係支那國歌

禁歌

Respect 中上環義士

好match!

平時播新聞奏國歌，會mute撚咗部電視，
今次竟然聽得哂

其實不嬲話唱紅打黑E招係得
係大家好似唔肯放下身段，唔肯不擇手段咁

仆街…用可以…但唔能係國歌緊記

開完post我先醒起

為終国國歌填詞嘅田漢 係喺文革果陣俾人批鬥死
你話可笑唔可笑

我們萬眾一心，冒著敵人的炮火前進！

果度笑撚左

又要搬毛主席出嚟

連登仔愛國愛港。所有行動都照足國歌

將佢變成抗爭歌曲，中共會唔會禁

而家好多post同連登熱門都關於元朗嘅事
琴晚中環啲post潛曬底
十分古怪
而且當中有好多假post 假內容
而關於元朗內容嘅post就唧牙膏咁keep住有
大家一定要幫手推返中環啲post上嚟
連登好多鬼

前進 前進進

緊係啦 本身呢首係抗日歌嚟

70幾年之後都仲啱用

又係city cbc
好高質

等睇河蟹國歌

下次示威拎黎用會點

可唔可以話係鄰國國歌？
「國歌」好un耳。

無你老母
利申 大中華

而家變咗用嚟抗共

第一次聽得落

中國國歌係幾諷刺

對唔住 開完先醒起

最後掟返個彈出去個下型到

依家我哋呢啲不願作奴隸嘅人民咪起來囉

香港國歌法

有冇可能改做香港版
例如: 起來，不願做中共奴隸的人們
起來改做打開咁

Gg

國歌真係聽到喊

掟蛋個位巴打型到癡線

課金啊 我想課金俾大家打機啊

冒著敵人的炮火

D歌詞以抗日為主 但套用係而家呢個時勢都啱用 有幾句唔啱啫

冒著敵人(中共)的炮火前進

好撚正

高質

本身就係革命歌
放落咩革命都啱

城大大

舉美國旗，又有人話會比證據對家證明我地有外國勢力支持etc
屌，乜撚都唔舉淨和理非行，對家班仆街都係咁講架啦，咁係咪乜都唔做

Trump講過佢好重視美國旗，美國人亦好重視美國旗，咁我地要引更大既國家迴響，最直接方法係咪拉埋其他國家落水?
唱紅打黑係同一回事黎，試下去元朗果陣，full gear揮住中國國旗用廣東話大叫首中國國歌既歌詞，睇下班牛屎佬同公安夠唔夠膽殺過黎

要嬴，一定要不擇手段
我唔知E招有無用，但唔試，就唔知有無用

睇到喊
屌你政府黑警白衫死全家

首國歌點解咁正常，
叫人唔好做奴隸，
因為係國民黨軍歌。

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有七萬二千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

直接叫義勇軍進行曲
比返少少尊重作者同填詞

時代革命!
光復香港!

UPLOAD上YOUTUBE 激死班3毛

唱馬賽曲or the star spangled banner更好吧

眾酬擺埋上廣告都仲得

好莊嚴聽到熱淚盈眶

Cls

型到

好熱血
其實作戰前播國歌大家士氣應該會上升

好撚好聽 好撚熱血

唔知點解覺得好撚好笑

大陸不嬲都係咁玩
六四係唱國際歌（共產黨嘅黨歌）
之前老兵維權都係舉紅旗，唱國歌
唔想俾人染紅，就要比佢更紅
長毛都係咁玩
if u cannot bit them, join them

要連埋畫面先有用

歌詞係中華民族，唔係中國人

人生第一次聽完一次國歌想再聽多次

呢首歌本來就係革命歌

笑完就算啦

老老實實
毛語錄同國歌歌詞好撚應景

第一次欣賞佢裏面d詞
每一句都好啱香港人用

搵人放YOUTUBE廣告TARGET藍絲

以前作曲果個，可能真心想保家衛國……

係時候到我地啦！

好激盪!

10 1再去潑多次
等佢建國70年丫拿

監控鏡頭開始入侵大專院校！雖然最後拆咗，但必定要追究城大點解係呢個咁敏感嘅時候時候要搞啲咁嘅嘢。

城大意圖帶頭打壓人身自由，實施新疆式監控，極為可恥！

又幾夾

感動

仇恨+激仰音樂
雙倍buff

播住反抗匪共都幾好

流淚了

起來不做奴隸的人民

CBC 真係好高質

填廣東話詞做戰歌有冇得諗

歌詞好應景

下次應該邊上街邊係啲狗面前唱

其實如果唔係支那國歌攪到柒哂，啲詞係好鼓勵士氣的

下次開戰可以播

雖然唔係自己國家

發夢見到大家播住國歌 係香城元朗玩國定殺戮人

你地最自豪嘅國歌就係我地嘅戰曲

推到被禁

又幾夾喎屌你

《義勇軍進行曲》的填詞人田漢，在文革時被打為「反革命修正主義分子」。

田漢在文革時被打成右派、被批鬥。《明報》星期日生活前年刊登一篇文章：《一闋悲歌：義勇軍進行曲誕生80年》，作者何國標描述田漢在受審期間不斷被拷打、逼供。患有腎病和糖尿病的田漢，有時忍不住小便尿在地上，結果被看管人員強逼喝掉自己的小便。他生前受盡精神及肉體折磨，死後被判為「叛徒」， 永遠開除黨籍。

推 btw無忘中環義士被開36槍

義勇軍進行曲本身係革命用，係被中共偷左黎用

外交部：國歌歌詞不適合香港，用國歌歌詞形容香港情況是傷害中國人民感情

國歌首歌有英文版的

係咪會禁播國歌?

俾條片上weibo we7
標題叫 香港愛國青年高唱國歌
咁做一定禁
好想睇BBC頭條寫
China Ban its National Anthem

香港民族到了最危險的時候，每個人被迫着發出最後的吼聲。 起來！起來！起來！

好好聽
革命之歌

中共唔配擁有呢首歌
呢首歌根本係為革命而生

起來!不願做奴隸的香港人!

聽支那歌
不了

要聽聽呢首

同意
中共偷雞摸狗

跟本係班大陸鳩配唔起首歌

淨係第一句”起來 不願做奴隸的人民”

個個都做緊維尼既奴隸

廣東話呢

！

no
田漢都係比人迫害
佢比人偷歌

第一次聽呢首歌會感動

Sorry
聽到打曬冷震

堅變得好聽左

首歌好啱
共產黨都係革命起家

請大家尊重義勇軍進行曲而不尊重中國國歌

然後香港播中國國歌會永遠得番純音樂

好撚應棍

又幾正

如果改左中國就完美
一聽到中華民族即刻好un耳
但今次係咁多次聽到國歌最好聽嘅一次

有英文版 幾好聽架

Match

其實隻歌本身係一隻好歌
唔應該比共狗譬劫
成個歌詞套落我地到都係岩用!!

剪得幾好

吾城sick ball

CBC

其實好應該播住呢隻革命歌去革命
到時禁撚左就好笑

吾城好波

下次衝嘅時候一齊唱國歌，佢地敢唔敢打

各位麻煩幫手關注下，唔知係咪有人想針對學生會同CBC

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

無記錯 作曲都係比共產黨鬥死左？

好波！

正撚到傻

簡直振奮人心

真。義勇軍

義勇軍進行曲唔配比支那用
佢地除左識偷呃拐騙 配歌入面既詞咩

起來！不願做奴隸的人民！！

影片同首歌好MATCH

如果真係係現場唱義勇軍進行曲會點
強烈要求幫義勇軍進行曲正名

香港民族到了最危險的時候

最後「前進」個段睇到好感動

氣勢差好遠

同路人
唔使講對唔住。

屌，首歌原本係抗日電影啲插曲嚟，歌詞就係講反抗壓迫者，大陸人由細到大成日唱成日聽都可以成隻豬噉

又唔好咁講 好多中国人都唔識唱國歌

屌，唸翻起嗰個遊客

如果成班義士們係唱中國國歌

一齊上

真係好正

正宗唱紅打紅

仲要夠撚哂諷刺

真

我們就是義勇軍

國歌其實係可以當戰歌唱

再推
順便高調返西環個邊件事

係嗰堆 嗰段片我冇記錯好似冇一個中国人識唱國歌

夠諷刺先夠 chuk

不過大家未必接受

感動56億人

對家係中共
用中共既歌先夠諷刺有力

留意翻 係中國國歌

屌啦星第一次聽落咁順耳

要睇撚曬D片巴C打們要保護好自己

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

講清楚係支那國歌

絕對同意，支那國歌並唔係我嘅國歌，永遠永遠永遠都唔係！

原來首歌係毛魔留俾我地既禮物
毛魔係所有革命家既先鋒模範
毛魔係所有政治家既反面教材

我都諗到 如果下次再出 我地成班講完光復香港 時代革命 再唱住國歌一齊上

唔知口交部會講咩呢

幫推
各位手足，唔好忘記上環既巴打

[文宣] 我朋友整左幾幅圖

睇到喊，前線，你地唔係 condom ，我地係你中有我，我中有你，一齊迎接勝利個日既黎明

支持愛國主義！

成首歌就係叫人對抗支共咁嘅暴政

革命遺產

Push

check番先知首歌早撚過中國人民共和國立國

新聞前嗰啲心繫家國片要換呢條啦!

首歌危害國家安全 邊個再唱斬邊個

改做東方之珠就岩音

推！

把我們的血肉築成我們新的長城

竟然聽完想聽多次

梗爽 : 中國國歌在香港問題上「站錯邊」

又幾好聽喎

(超級Backup台)(721)上環+元朗

上環backup
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)(22:44) 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

(721) 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈(CBC)

(721)(22:38 )在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。

(721)(22:12) 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。(CBC)

(721)(22:00) 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。(CBC)

(721)(20:23) 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。(CBC)

(7.21)(23:10)有示威者站在警方防線前用身體阻擋催淚彈，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警察平射橡膠子彈/煙霧彈

(721)上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。

(7.21) 警方平射開槍清場

(721)(22:40)有催淚彈在記者和社工人群中爆開，險象環生，多人慌忙走避。(蘋果)

(721)(22:15) 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇(蘋果)

(7.21)(22:20)警察開槍向正在離開示威者射胡椒彈(蘋果)

(721)(22.32)在西港城，示威者一度將鐵馬推前，警方即施放催淚彈還擊，並迅速推進。(立場)

(721)(2210))速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」(立場)

(7.21)警察防線前的媽媽,明白警方亦備受壓力，政治問題應該歸於政治解決。(立場)

(721)警方信德中心對開施放催淚彈驅散示威者(RTHK)

(721)上環1分鐘半懶人包

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆大肚婆)(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

耳朵懷孕了

又係時候推返上環

時代革命
光復香港!

你國國歌

馬賽曲都好夾

推
整嗰位好有心

第一次聽國歌聽到想喊...

係國歌教我地前進架

正！

Exact7ly! 大陸人都係咁玩
下次出去唱國歌，祭出毛主席頭像+"革命不是請客食飯"、湖南獨立輪
比敵人更紅
如果班狗打過黎個畫面就好睇了！

呢首本身就叫~義勇軍進行曲，
加油香港人！！！

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！

最緊要擺上weibo we7 做文宣
標題叫 港英餘孽林鄭指揮警察毆打愛國香港青年
發動14億人鬥港共（or 港英餘孽）
咁做就好笑啦

罷工 罷市
好好利用恐懼
等林鄭自己捉蟲
以為用恐懼可以威脅香港人
我哋就用呢種威脅
去令到香港市民
罷工罷市
如果成功佢哋唔會再有一次
利用呢種手段去威嚇我哋
我哋要拉商家落嚟
我哋已經動用晒
所有市民嘅資源
無論係衝擊中聯辦
定係義士用生命
去同黑警抗爭
我哋香港市民
都要陪上佢哋嘅安危
咁只有用經濟
去將呢一個極權嘅政府
從佢哋高高在上嘅位置
拉返落嚟
香港唔要一個管治型嘅政府
香港人需要嘅係
服務型嘅政府

國歌？

為田漢平反

聽了3次

冇錯，宜家中共同港共先係反動派！
我地繼承革命先烈遺志
一於以子之矛攻子之盾
用敵人果套justify自己

Lol掂！

完全體驗到入邊嘅精神
共產黨鼓勵香港起義

組團去中聯辦唱國歌

上環巴打好勇

香港義勇軍！

起義

仆街首歌要禁播了

屌個作者都比人鬥撚死左啦 根本係禁歌黎

仲話搞乜國歌法 激起大家既革命思想就有份

田漢先生泉下有知
就用呢首歌送共產黨終

不嬲都覺得首歌好嗒革命
唔知遲啲會唔會禁埋國歌

起來！不願做奴隸的人民

最尾嗰幕好正 各位巴打 respect

冒著敵人的炮火 前進 前進 前進進

聽晒

727麻甩佬遊行，基於安全着想，希望女士可以留喺安全嘅地方

唔爭氣咁笑左

冒著敵人的砲火
歌詞match返畫面

加埋字幕仲正。。
前進！前進！果下鏡頭同歌詞真係好夾

咁夾係因為家陣就黎同清末差唔多

有冇廣東話版呀

香港民族 會唔會好d

起來！起來！起來！

推到奧運都無得播

對應歌詞

未有國歌法佢地已經整齊肅立

其實國歌真係好貼合呢個革命 建議多啲唱 多啲播 等呀爺知道我地幾咁擁戴祖國 不過呀爺唔鐘意可能國歌都ban埋

我無嘢講

冒著敵人的砲火前進